二五出晒嚟

全部扮示威者捉人

自推，所有示威者都好危險